\chapter*{\centerline{\bf \Large\MakeUppercase{Lời cảm ơn}}}
\hspace*{1.2cm}Luận văn tốt nghiệp là kết quả của việc nghiên cứu và học tập của cá nhân em trong suốt thời gian ngồi trên ghế giảng đường của Trường Đại học Bách Khoa. Em không thể hoàn thành tốt khóa luận tốt nghiệp nếu không có sự quan tâm và giúp đỡ tận tình của quý thầy cô, bạn bè và gia đình.

Đầu tiên, em xin gửi lời cảm ơn chân thành đến tập thể quý thầy cô Trường Đại học Bách Khoa – Đại học Quốc gia TP. Hồ Chí Minh nói chung và quý Thầy Cô khoa Điện - Điện Tử nói riêng vì đã tạo môi trường và điều kiện thuận lợi giúp em có những kiến thức cơ bản làm nền tảng để thực hiện đề tài.

Đặc biệt, em xin gửi lời cảm ơn và lòng biết ơn sâu sắc nhất đến giảng viên hướng dẫn – ThS. Trần Hoàng Quân. Thầy đã trực tiếp hướng dẫn tận tình, sửa chữa và đóng góp nhiều ý kiến quý báu. Qua đó giúp em học hỏi rất nhiều kiến thức bổ ích, khám phá ra những cái hay cái độc đáo trong đề tài và hoàn thành tốt luận văn tốt nghiệp của mình.

Bên cạnh đó, em xin được cám ơn gia đình, người thân và bạn bè đã động viên, khích lệ và hỗ trợ nhiệt thành về vật chất lẫn tinh thần trong suốt thời gian học tập tại trường Đại học Bách Khoa - Đại học Quốc gia TP. Hồ Chí Minh.

Trong thời gian một học kỳ thực hiện đề tài, em đã vận dụng những kiến thức nền tảng đã tích lũy được, đồng thời kết hợp với việc học hỏi và nghiên cứu những kiến thức mới nhằm hoàn thành một báo cáo đồ án tốt nhất. Tuy nhiên trong quá trình thực hiện, em không tránh khỏi những thiếu sót. Chính vì vậy, em rất mong nhận được những sự góp ý từ phía các Thầy Cô nhằm hoàn thiện những kiến thức mà em đã học tập và là hành trang để em thực hiện tiếp các đề tài khác trong tương lai.

Sinh viên Nguyễn Hữu Đa My xin chân thành cảm ơn!

\begin{flushright}
{\it Tp Hồ Chí Minh, \today}

Sinh viên \hskip 2.5cm\quad

\vskip 2cm
{\bf Nguyễn Hữu Đa My} \hskip 1cm \quad\
\end{flushright}
\thispagestyle{plain}